C-c-c-c-c-c-Chewing Gum C-c-c-c-c-c C-c-c-c-c-c Chewing Gum

泡泡 你和我 更大更大 但別吹破
不怕 你是 柔軟的 Chewing Gum
小心小心 靠近靠近 你的漩渦
快爆炸的我 極限的 Chewing Gum

依首真系勁洗腦！🍬😳

樓主on9

我雙眼追蹤著你 一點也不困難...

但為何生氣的你 會這麼的可愛...

😳

屌一睇個標題就知係呢首

Mark好值得尊重呢排全年無休的schedule一日接一日

啱啱先知原來佢會歸隊DREAM🥰

留名等三和紅姐

下5好==

依首真系好聽...

呢首係勁洗腦 不過我覺得go個mv都幾正

我支持馬克 你們（三和）可以打我了

一直覺得u 隊有條友把聲好似鹿晗

姐係邊個

幾叛逆...

有（少少）被圈飯了😳

4次出道

辛苦孩子了😭

真....叛逆feel有（少少少）心動 渽民幾正

0:30 開始聽

係 mark真係SM小王子。。。。。

有小小 但泰一好似係nct主唱黎

佢叫泰一？ 係咪姓東王

Ha.......

Shit